［一日爆三單勁嘢］前學生動源成員被捕＋港康碼＋疑共黨背景做港大副校

一日三單大嘢，前學生動源成員被捕＋港康碼＋疑共黨背景做港大副校
問你死未！

好嬲，嬲撚完，之後呢？定已經麻木咗？定錢國偉死咗好開心當打和？

十二港人未返嚟，海外手足仲努力緊，你呢？國安法下仲可以做咩？
我相信仲可以比你而家可以做得更多。
Tweeter，TVB，黃店，貼紙師，眾籌捐款⋯⋯仲有冇更多。
仲有冇更多⋯⋯
仲有冇更多⋯⋯
呢一年多大家都攰都辛苦，自己都好攰。
淨係仲想光復香港，雖然之前都有屌過lunch哥種種不是，但佢嘅毅力不得𣎴承認，到而家都仲努力緊，你呢？前幾日最最最冇成本，難聽講句掛機呃live人數嘅十二港人集會，30萬人，你喺度嗎？

心很累。

不要麻木，只求保持温度

學生動源多名前成員警署報到期間被捕 鍾翰林往美領館尋庇護前被國安警拘捕

林鄭：將修例賦權強制檢測 港康碼apps即將啟用

消息：港大校委會通過申作軍及宮鵬副校長任命 (19:39)

推

世界很壞，繼續做

又核彈

Twitter 呢

我串錯字串咗Tweeter

link ar